急：用五大素球救手足

已經上線嘅玩家可唔可以手持「五大素球」嘅標語入場

要話用世界頻道同其他人講我地打緊呢隻怪

而唔係單純係地圖入面亂9放技能

世頻嘅人見到就知呢班玩家係因為打怪，但GM無理過班外掛玩家，而令手足做出呢d行為

我地要將個素球由狗狗手中交番比GM, 唔好比GM 潛水！！！

推

唔好比外掛玩家得逞

我地係有目的咁出黎

加油
反抗
報仇

五大素球 缺一不可

呢場係政治戰，交番比GM去理

班GM 出緊幾百萬年薪，唔係將隻game 交比外掛佬去管嘛？

光復香港 時代革命

全城救手足

推上熱門

我地要爭取民主同自由

唔可以比外掛佬同無能嘅GM 搞亂檔

世頻無人知點解手足用魔法

世頻淨係見到火光熊熊

五大素球呢隻怪要上水喇

負評巴打幫手推下